曲Mon手機用藍光Mon貼定水凝Mon貼好啲？

岩岩入手S9+,，用緊原廠塊垃圾Mon貼，想問下巴打如果要換既話邊塊好用啲，裸跑就不了

藍光Mon貼
水凝Mon貼

普通膠貼已經夠

利申：做緊手機鋪

水凝mon貼一定要痴得好小心
同埋好容易就比啲野整起左

原廠個塊左右兩條邊成日都起
我仲以為係個別例子

之前有幾次係褲袋攞出黎就整起左
夾夾埋埋有3,4塊都係因為咁而要換
加上痴果陣好易fail
所以一買就買3/5片裝

咁即係藍光鋼化膜好啲？

靚嘅咪好

Push

UV玻璃貼

好多藍光mon貼都係呃錢
好多擺明貼出黎係藍色 佢係放緊藍光...

咁賤格
枉佢啲介紹講到塊貼有幾好 點抵禦啲藍光

巴打有冇好介紹

有冇i8普通膠貼 搵好耐都冇
間間都只得玻璃貼

我間舖好似冇 個個入嚟都係癡玻璃

痴玻璃幾錢？

水凝貼摸落勁啜手
指甲吉一吉就有少少嘅痕 雖然睇落唔明顯 但硬係記得個位有痕就好奇怪
之前試過一個禮拜就忍唔住搣咗換番玻璃貼

淘寶 尼紳旗艦店 uv光學鋼化膜，用緊，好正，無白邊

見到啲圖有啲痴得唔好啲UV膠就會一撻撻

我買過兩種，一間買s9+,另一間買小米8，小米8嗰間平野啲膠水唔掂，呢間好好多，照住影片咁倒膠水，再慢慢放塊片落去，一定要慢慢，唔係會有氣泡

呢d UV貼掂唔掂？岩岩訂左部碌9